女朋友睇完連登之後嬲左我

佢睇完覺得啲內容好似我然後嬲我

好yeah

金鐘m記仔

想知想主做錯乜